鄭錦滿被DQ原因之一：於2016年表明繼續支持港獨，確認書針對港獨主張候選人

【表明繼續支持港獨 鄭錦滿：確認書針對港獨主張候選人】

已報名參選今屆立法會港島直選的熱血公民成員鄭錦滿，今早（7月25日）接受商台節目訪問時，再次重申在簽署選管會新增的確認書後，將堅持政治立場，繼續支持港獨。

港島區立法會直選參選人、熱血公民成員鄭錦滿今早連同幾名年輕候選人，包括民族黨陳浩天、本土民主前線梁天琦和青年新政黃俊傑，齊齊接受商業電台節目「在晴朗的一天出發」訪問，回應選管會新增確認書的事件，被問到立場如何時，鄭回應自己將「堅持政治立場」、「繼續支持港獨」，更指以後的訪問、選舉論壇都會繼續堅持有關政治立場。

鄭錦滿又指，提名報名表中已有「我擁護基本法及效忠香港特別行政區」，選管會特意抽基本法中的三條出來，只是「玩嘢」、「針對有港獨主張的候選人」。

港島已報名名單如下：
鄭錦滿名單、許智峯名單、葉劉淑儀名單、郭偉强名單、張國鈞名單、羅冠聰名單、司馬文名單、王維基名單、陳淑莊名單

新東已報名名單如下：
林卓廷名單、容海恩名單、梁天琦名單、方國珊名單、李梓敬名單、葛珮帆名單、張超雄名單、范國威名單、陳克勤名單、侯志強名單、鄧家彪名單、楊岳橋名單、梁國雄名單、陳志全名單

新西已報名名單如下：
陳恒鑌名單、何君堯名單、黃俊傑名單、陳浩天名單、馮檢基名單、周永勤名單、田北辰名單、梁志祥名單、黃潤達名單、朱凱廸名單、郭家麒名單、麥美娟名單、尹兆堅名單、黃浩銘名單

#港獨 #立法會選舉

全文︰

最近fb post:

派蝗上去選實冇事
永瀆國安法

熱共狗，拉

佢俾人dq左法子頂唔頂得住
鬼食泥

唔俾2017-20改變睇法？

擺明交數做戲啫

選舉主任：我覺得係就係

湯渣鏵就可以